有無呢排收到offer嘅巴絲

有 下個月中onboard

我仲有成個月
但簽咗contract

邊行

辭左一個星期，新公司仲未肯簽約

未簽約就辭？

未簽就辭 咁勇

我要六個月

係啊，都係搏下，新公司出email offer有加兩成幾，話老闆home office緊，等簽名。 加上先公司太西，就辭左先。

所以會簽左都繼續搵，以防萬一

Email比department head

都驚 下星期on board 未簽約 應該冇事

兩星期後on board 未簽contract
不過佢好似想我早啲返

其實我都等左1個月 本身都有D驚 但前幾日收到on boarding email就定啦

我都收到銀行offer 等簽約

老實講真係淆

唔使淆，大家都係一個月通知

就算簽左咪一樣頭7日即日通知 簽左都係心靈上既安慰姐

銀行算低影響今次？

擔心既你當初點解要裸辭

銀行為百業之首

希望啦 今次offer 真係難得機會 都擔心個肺炎無左 中國真係累人累物

以前係，唔代表將來係。

銀行業嘅前景係點先？你覺得

因為我依個位係trading 個邊 咁今次volatility 大左都多左生意同要人既

不過諗唔到咁遠，依家個社會變得好快。以前十年先一大變，依家一年一大變

同你情況一樣

做咩咁勇辭職？

騎緊隻跛腳牛 希望快啲搵到隻馬

收到offer未簽約但巳經頂唔住好想比信走

頂多陣先啦

想問吓應唔應該email問有冇interview結果，唔想一味等，好痛苦！

利申: 已經in完個幾星期

巳經由10月頂到宜家

真心要請人又請你最多隔兩三日就打比你
應該都拜拜左
求個死心咪問下 最多柒一次姐

收到offer 都係邊行？

打去問啦 我都email問完 佢話homeoffice影響 recruitment process都慢左 隔左幾個星期又再打去問 先知hiring manager想second in 但仲未夾到時間

啱啱send咗email 我又怕打過去好似好chur

係你就係你 唔係吧 回chur都無用

邊間仲請人
Call centre l?

發鈔行其中一間啦

好啦俾心機呀

我都想打去問 應該點問得體啲

講得唔清楚，我未辭架

因為我有其他offer 所以先再打去問佢 同佢講明白可能受疫情影響左招聘進度 但想了解下個application status 因為自己手上有offer 但對方公司先係自己既first priority 想了解清楚先做決定

邊間？

4月中入職
已簽約

簽左等緊ONBOARD
有D驚佢ONBOARD 前彈弓手
或者唔比我過PROBATE

連interview offer都無

之前做commercial

一樣 好驚

完全身同感受
有冇同你詳細解釋份約？
要有啲野保障自己

2月 in 左一間中資 bank, 3月 in 左兩間外資 bank,
中資出左 offer 亦都 accept 左同 onboard 左一個 week, 但係始終都係想做外資多 d, 打左過去問都係話暫時 slow down 左個 process
但真係好唔慣中資, 日日都好痛苦

新工返咗幾日
覺得啲野好煩同workload大
如果係之前一定走人
但以家頂到幾耐得幾耐...

邊行？

真係好攰 由驚無interview 到無offer 再到唔過probate 再到驚俾人炒

都係跟返勞工法例,一個月7日通知果D
問題係就算ON BOARD你PROBATE做得好
但一句話CUT BUDGET CUT HEADCOUNT好大機會係搵你黎開刀
不過我果間大公司,希望冇事

5月頭先返新工
日日都擔心會唔會到時要我唔使返
但個agent同我講佢地驚我唔走

個agent先最驚

介唔介意講下係自己走定lay-off?

如果冇經濟負擔
呢個時候走都不防一試啦
最多有咩事咪重返老本行
唔會死既

咩公司？
做邊行？
屌下佢做乜咁急請人又突然收返嘛

十二月take 左新offer
直情轉行 人工加四成
宜家好撚驚過唔到probation

我果行風險就底既
但呢D時勢上面叫到HOLD住都隨時彈弓手

四月尾轉新工/department
加得1x %

我來來回回in左成個月
每個星期都交不同文件同見人
咁大工程應該唔會隨便抽起掛

希望大家都順利on board同過到probate

有揾
但以家真係少咗job ad
同有啲公司都會wfh
就算請人都會停一停
其實上個月比起3月多返公司請人
但以家全球都咁多單，所以又少返

冇事既

加40%真心幾多

我都試過 自介熟到可以調轉背

event 死曬

但講緊係同一個job post wor

愈遲只會愈難成功搵到功
累積落黎既失業人士、公司愈黎愈窮而唔開post...

留tg傾啦 驚自爆

CLS最後有請到？

屌, 本身有OFFER, 今日打電話黎話收返

邊一行？

辭左未

未簽約？

其實簽咗約都可以收反
個朋友同新公司傾好晒
簽埋合約3月頭onboard
但正式返工前3日
打比佢話freeze headcount 收返個offer

咁其實有冇apply個陣有冇度過份工係咪真係咁缺人？

加油 我由上年六月等到今年三月頭
返左新工兩日

12k 都照返

洗唔洗考牌？

Onboard開始就要WFH點算
咩都唔識無經驗